唔好再五大訴求，只有一點要求！

：一點要求→重組政府，解散警隊
：繼續五大訴求

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

重組政府，解散警隊

屌你都on9
重組過小圈子選舉？
雙普選啦

重咩組政府, 解散政府重組政制啦

屌你老母啦，全部都要！
缺一不可！

做到呢點 其他自然會做到

訴求仲難聽過粗口

大家終於生性

雙普選要經人大認可

講好左唔變 一變就散

English Live Channel

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

MAY Queen save us
Queen save Hong Kong
午夜零時 全港宣讀

重組政府，解散警隊，光復香港，時代革命

一點要求，香港自治

五合一，推翻港共，香港獨立。

天滅中共，光復香港

配合番依家個臨時政府宣言